Sai Keblast Sõeru Kustase naene Marri Johanson ette kutsutud et olli awalikult kohhut teotand Parrila Liwa kõrtsus ja kohto kämehhe kuuldes seda teinud, ja temma ei salgan sedda mitte ja Kohto peegli ees ütles ka et on tema peale waltsise kohhut moistnud ja walle prottokolli Hakendrihtri jure saatnud.
Sedda awalikku teotamist ei woinud mitte sallitud sada; sest et se olli seadust möda tehtud, ja kohhus moistis Marri Johansuni selle eest 24 tundi wangi
1 päw wangis olnd
